男朋友對我有咁既要求，好變態...

平時佢係乖乖仔，咩都好遷就我，果陣覺得佢係一個好男仔黎，但當我地有第一次之後，佢就愈來愈多要求，近排仲要求我著黑絲同佢曳曳，我接受唔到，覺得佢唔尊重女性，但佢又覺得我唔體諒佢，而家冷戰緊，真係覺得佢好變態...

基

有乜唔尊重?

負夠未

卡勞咁得閒晨早9up

將條本身女性著嘅黑絲著係男性身上梗係對女性唔尊重啦
支持樓豬大大力懲罰你男朋友

好想扯爛麻友對黑絲

g

屌睇錯麻友

終於認

g for gfable 你識乜野

雞

一早就37負皮

你係值咁多咋 廢閪

新會員刷存在感就死𨶙開啦

男人著黑絲真係好變態。。。

hehe

我刷你老母塊爛臭閪刷到甩皮啦乖仔

棍撞棍

你老母你出術陰我！

Funson

Hehe

情趣黎架姐

沙洛文`卡勞

黑奴笑黑奴

見到、仲以為又有傻仔扮人

要個男人著黑絲同尊唔尊重女性有咩關係

收聲啦死黑鬼

本人本身都係傻仔黎

辭咗工未

未 但今日射左波

又改返做隻沙牢

卡勞無啦啦睇牙彩 唔迷麻友雞了??

陰你

你隻259

me邊忽25

轉返渡邊麻友雞仲好啦

真係變態 要男人著黑絲搞基

你都認山本雞係g
轉會迷麻算啦

我睇錯張圖係麻友隻臭雞

蝦腸得太無誠意

做咩又改返名

費事又GGG

卡勞寶寶只不過是學不會坦率的 愛哭蟲

我發覺你精神都有問題
唔該可唔可以唔好再侮辱麻友呢D咁可愛既女仔,要搵存在感其實有好多方法,唔一定要籍住聯群結黨去反麻友呢D女神級既女仔的

可能我唔真正認識了解對方，但係我永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日麻友已經嫁哂人，生埋仔，我都會祝福佢，守護佢 反之亦然，我永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使

死傻鳩我立即屌你老母啊, 而家係唔係侮辱一個女仔覺得好funny好好笑? 存在感唔係咁樣搵架, 想圍威喂好多野都可以做, 尊重下人地, 亦尊重下自己, 醒下啦, 有時間去中傷一個無辜既女仔,不如做番D有意義D既事,貢獻下社會,我立即屌你老母

其實你有冇諗過點解你現實生活咁失敗？無，因為你個腦一日到黑淨係識諗點樣搞搞震，點樣搵存在感，而家 我 立即 屌你老母，唔單止係為左麻友，仲係為左你，希望你自己反省下，我講就講左，教得幾多得幾多

可能我未必改變到眾多為左搵存在感已去反麻友既廢青既受污染心靈, 但係為左麻友, 我願意一直默默守護佢, 希望有朝一日果班反佢既廢青可以棄暗投明

好撚好笑

邊個打

Btw 麻友係雞

男人著黑絲就真係接受唔到lo，要尊重返女性，黑絲係比女性著。

btw gay

Gay

除非佢係要你將黑絲笠落你個頭度，如果唔係我睇唔出有幾變態。

假貨我𨳒你老母係咪得𨶙閒得制要刷存在感啊
死𨳊開啦我𨳒你老母閪

Mary

早排係高登反麻見到佢

點解依家咁多細蚊仔中意抄人名

538負評

黑奴

G

G你老母咩
未撚瞓醒睇錯咋屌

𨳒 以為樓主假貨來

真嘢，反曼先鋒

@09

垃圾post都有熱門

做乜粒。變咗'

上面假貨攞咗個名

石頭波雞

卡勞高登睇pm

屌你老母

卡勞迷彩了 唔迷麻G了

死黑鬼搞gay

g你老母

741負評

洗唔洗我比D你

你錯

752

D 負皮乜事

垃圾post正常啦

g for girlfd

G for gallus

G for glorious

😭

、

860負評

屌自 又認錯你個抄名假貨

d細蚊仔係咪以為抄人名就會多人識

877

上埋熱門

你成日認錯

垃圾post上熱門

未撚瞓醒牙

負皮負到上熱門

隱性迷麻

樓豬好保守⋯⋯ 好多人同另一半親密時都會適當咁加入新玩意去提高性慾架啦！ role play sex toy等等好普遍姐

麻友友

唔著黑絲都唔好話自己係女啦on99

矮到

259

回塘了

你都係

A09!

中坑放假有咩do

你想有乜do

問你有咩DO咋嘛

979

貼返dJ圖平衡下啦

因間又比人批鬥

班細蚊仔唔識野

𨳒你老母

你啱 男人老狗著咩黑絲

1026

推

好𨶙正，但唔會轉貼了